陳你老母梓維咩，今日已有多單警局內施報案浮上水面，關心手足好過啦！

大家係咪習慣晒？

１：被控元旦拒捕 青年投訴警逼兔仔跳、「笠頭打」 迫叫「警察加油！警察萬歲！」

２：【元旦大圍捕】獲保釋大一男生：警拖延處理如厠、致電家人要求
３：涉元旦遊行「裝修」匯豐 三青年被控刑毀等罪 投訴警車內被迫跪、硬物打後腦

４：【藏打火機燃料案】稱警棍打眼涉酷刑 辯方反對證物呈堂 2月續審理大生還押中度歲

５：北角警署侮辱被捕手足極可恥

推

push

施暴案 嬲得濟打錯咗

推!!!

由世界講起
美國中東就黎WW3

到講番支那
肺炎一日差唔多double左病人

好啦講香港
畜類元旦濫捕虐待

我唔見呢D topic洗版, 然後大量「陳梓維」
冇話唔屌得, 但唔該你地死番去一個post集中屌, 唔好響度一人一post洗版

屌你老母成班有實事唔做響度玩膠

你頭三點就係今日陳梓維洗版原因

一係眼光窄 一係只想睇人仆街
有撚用咩

係有五毛帶風向搶focus
而且比以往更多

佢地既對區選後攻擊泛民既切入點就係陳梓維

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

推，點解仲係有咁多人理班風向撚

開咁多po講佢有撚用咩

冇撚再推陳梓維 D post 再推死全家
推返正經post

你如果有認真睇下個堆陳梓維POST
除左琴晚第一個PO之外 其他關連既PO 頭個幾版裡面有幾個user都係慣犯黎
即係就咁睇落似手足 但過往D回覆 全部剩係幫手插熱狗 屌飯民 鬧和理非

耐何連登仔容易上鉤 唉

咁易就比人引到 唉

其中一堂我去聽審。

手足被打到行唔到

咪就係囉 成日都係佢
唔明點解要追擊佢
跟進外手足好過
今日有個手足仲係院出唔到庭呀
告襲警呀 睇片都冇事 冇傷

推，樓主講得啱！

真
一有機會帶風向就衝出黎 開PO 回覆都係個班